{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68488&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양산토리니펜션5동"
    },
    "text": "素晴らしい眺めと新鮮な空気を誇るメタプロバンスにあるこのペンションは、サントリーニをモチーフに美しい客室を提供しています。 日常から離れて特別な経験を楽しめる様々なユニークな客室が待っています。 メタプロバンス徒歩5分、メタセコイア·カロスキルは車で3分、竹緑園は車で6分の距離に位置しており、アクセスも便利です。 チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午後10時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車施設も提供されており、バーベキューをご希望の場合は炭とグリルをレンタルできます。 バーベキューのご利用は午後11時まで可能で、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えるためチェックインは不可能であり、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の同伴も不可です。 利用中に生じた施設の紛失や毀損は、利用者が責任を負わなければなりません。 客室内では火薬や爆竹などの火災危険物の使用も禁止され、その責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "メタプロバンスに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭のレンタルが可能です。バーベキューの利用は午後11時までで、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えてチェックインすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えるためチェックインはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 396
    }
}